友台係咪已經變左自閉症討論區 -..-

牙joe

各友台打手："要回家幫牙JOE"

個個都話幫, 但矛人返去

唔夠誠心 牙JOE落地獄都唔會有人理

口裏常說不

做乜要坐喺自己屋企住樓下間屋?

是時候回娘家了

拯救joe 囝

yes, 佢地無錢買 iphone 上連登跟我曼安答學食女，都起碼俾錢去睇下醫生啦